打打下LOL俾老母抆上網線

遲少少食飯都要俾佢屌, 係咪唔撚知打LOL 冇得暫停
搞到我班frd屌afk, 呢D老母痴撚線
等多一陣先食好似洗死咁
咁鐘意食, 你咪自己一個死去食囉
屌你老尾頭先真係忍唔住刮撚左佢一巴
又話我打老母該燴又話天打雷劈
仲話脫離關係
最好就快撚D脫咪撚煩住我
唔脫咸家產

有冇倒埋碗湯落地下呀

要珍惜老母
利申: 以前日日都係咁， 嘈交變咗家常便飯
去咗外國讀書之後就唔同曬

2年前脫到依家?

姐係你覺得係我錯？

去左外國讀書
老母煩唔到咪唔同哂
相見好同住難

到時返到香港咪一樣嘈返夠本

質素

假膠收皮啦

垃圾桶先會玩LoL

垃9圾post順便block撚埋條撚樣

倒晒d飯佢啦

樓主好波